作為一個女權撚...

d女人好小器架，例如我

我要罷工

幫推

Country: Hong Kong
某國又要嬲豬了

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

罷工！

好鍾意d小器既女人
麻煩哂
推

template plz

求template

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

推

推！！！黑警不是人

黑警死全家

Dear Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood up for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

Send埋俾michelle obama, malala, nancy pelosi, tulsi gabbard, kamala harris!! Plllssss

#HongKongPoliceSexualHarassment

個template, 可以照copy:

At around 01:20 on August 5th, Hong Kong met an unprecedented crisis as the police force openly challenged the bodily freedom and sexuality of female during an evacuation operation at the peripheral of Tin Shui Wai police station. During the operation, the police force arrested a female protester as she was suspected of assaulting the police force. Such arrest, however, was proven as an example of a disheartening sexual exploitation as the female protester was arrested only by male police force (without the aid of female police force). Moreover, upon the arrest, the male police force removed the outer and inner garments of the protester, which should not be regarded as necessary as the protester did not intend to escape at all. Lastly, the police force also deliberately carried the protester in a way that the private parts of the protester was exposed to the public and media press.

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

必定追究！

幫手推
見到個女仔咁好心噏

First Name = Man Kit
Last Name = Wong

pish

個template part 2:

Additional info 嗰度:
Up to this moment, there is no way for the media or the public to learn the happenings to the particular protester after the arrest. However, being a female myself in Hong Kong, I was deeply appalled and disappointed by the police force as they did not only physically assaulted the protester, but also challenged the female sexuality and gender equality in general. This incident does not only unsettle me as I have lost my trust towards the police force, but most importantly, my faith in gender equality, of which should be a cherished value and belief in a civilised and respectable community.

Sor 求下你send多封澄清

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

黑警黑警

我推

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

Push

Posh

推!!!!!!!!!!
ig dm大軍dm完過晒嚟!!!!!!!!

俾埋個template 你喇 我條女打咗好耐架 俾d面佢啦

推 嬲撚到仆街

女權出動！
外國女權好勁嫁

求下你地啦 三分鐘都唔洗

係咩網？我都幫手填

Link?

send網址同範文上黎
大家幫手send

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

文宣 connect 女權

支持

8月5日罷工
屌你老母黑警心全家

推！
多謝！！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

推
寫得幾好喎ching

正呀

搵Emma Watson

我作為平權撚
我都希望女權團體可以多啲發聲
今次運動見到好多勇敢既女性
希望女權國體可以保護同支援返佢地

作為女性覺得好嬲

push

推 大家都好小氣架其實

大家一齊推一齊report上國際傳媒

係咪倒轉左first last name
但多謝你擺左個template上黎

點填呀 幫幫手教下大家都好

推 已腥

係 買機票成日打錯俾空姐屌

Nancy Pelosi個名叫Nancy啊
你寫Dear Speaker

可唔可以完整SEND哂全部template 出黎？辛苦哂！

光復香港 時代革命

好多男嘅都畀人打傷， 好似我咁
幾時有人同啲男權組織講下
大家都係香港民族， 但係啲共產主義嘅左膠， 就喜歡分化性別建立性別矛盾

得罪女權撚

真係好l嬲

Pish

推...
香港罷工

推 感謝template

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

推！！！必定還！！

香港人並唔孤單！
支持8.5三罷！！
五大訴求，缺一不可！！！

樓主有無網址 唔知邊度禁入去

絲打

跟咗 仲有咩可以做

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express our concern over an act of gender violence against women that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during our resisting against the extradition bill, and against impending political surveillance/ dictatorship by the Hong Kong and Chinese government. Earlier just now a woman protestor was arrested and taken away near a local police station, during which her pants were violently pulled off, as well as her underwear which slide off as she was being carried away. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Especially, the woman was sexually violated and abused with what appeared to be a team of men riot police. We would like to call your attention to these instances of sexual harrassment, all of which have been longstanding and only worsened over the course of our movement. For example, police have multiple times groped protestors in their private parts, as well as pulled a woman protestor's top off when handling conflicts.

Since the beginning of the protests in June, many local feminist and gender/ sexuality organizations have spoken out against the sexual violence among the acts of police brutaliy, including writing to the Equal Opportunities Commission, issuing joint statements in condemnation of sexual violence, and general online publicity, reporting and condemning these acts; as well as the media and press which have reported on these acts and interviewed the victims. However, the police and government showed absolutely no intention to admit to their faults, nor shoulder their responsibility, not to mention respond directly at all.

We are in desperate times as we foresee more inicidents that are going to happen under the threat of extremely unchecked police power. We would appreciate your voicing out on gender violence especially in the face of an oppressive political regime, a skewed rule of law (and unchecked power), while we fight for the freedom of our home and the integrity of our bodies. We sincerely ask for your help in raising international concern over this matter. Thank you so much for your time!

A group of concerned Hong Kongers

女仔 預防走光+安全措施

connected

層主樓主好人一生平安
唔該晒

Speaker 係佢個title. 英文會叫人title架，你睇得好仔細

繼續pushhh

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

推到所有絲打入黎我地一齊send

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

公海

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

長知識了 真係唔知道有呢個title啊

搞完Emma watson就快d send喇 我女朋友好小器架 你地唔sd佢嬲死我都似

已經係 #HongKongPoliceSexualAssault

推！

我同fd 6月12號分別試過ig同email beckham 同Emma Watson講果時香港嘅情況
結果冇任何reply

希望今次其他人可以引起回響啦

幫手寄俾女權、人權組織同名人啦喂，字任改

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

各位巴打d發黃底褲，聽日一人半打圍狗屋

(請支持) 麻煩大家聽日準備底褲一條，去天水圍狗屋表達不滿

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

Send 到IG唔畀我send，整理個send list畀大家，一齊send爆佢！

Send List：
Emma Watson（@emmawatson）
Ariana Grande（@arianagrande）
Michelle Obama（@michelleobama）
Taylor Swift（@taylorswift）
Natalie Portman（@natalieportman）
Angelina Jolie（@angelinajolieofficial）
Anne Hathaway（@annehathaway）
Lady Gaga（@ladygaga）
Beyonce（@beyonce）
Malala（@malala）（@malalafund）
Selena Gomez（@selenagomez）
Gal Gadot（@gal_gadot）
Briel Arson（@brielarson）
Miley Cyrus （@mileycyrus）
Charlize Theron（@charlizeafrica）
Ellen Page（@ellenpage）

推
煲大佢

讚

已經send左

絲打好波，愛你